其實陳奕迅都係賺紅圈錢回饋黃圈 有咩問題

好心你地唔好咁小氣啦 成個中國人咁

點回饋法？

比我地娛樂仲唔夠？

娛樂？係咪要去抖音睇？

樓主冇腦嘅程度 仲on9過支那人
幫你申請白卡好冇？當可憐下你

佢都有幫襯百佳（深黃誠哥）

你聽陳奕迅大？咁激氣做乜

咁試當真都係 所以無問題

香港人係人
新疆人唔係人呀？
唔好同支那人一樣咩都講錢 好L低俗

前排試當真幫adidas拍廣告=賺紅圈錢回饋黃圈
宜家陳奕迅就屌曬

咁林鄭都係

咪係 我就好公道嘅 一視同仁啦

咁你都幾唔理性 你似弱智

大陸人奶共邊有錢賺 你覺得五毫係錢？
好心你睇多啲歷史啦

冇，見你老母生咗個傻仔，激動到腹肌都出哂黎

單純幫李寧賣廣告冇咁多人屌
之前夠做好多大陸品牌代言
上去登台
都冇咁多人屌

問題係呢個時候割adidas ，即係支持新疆血棉花
已經唔係搵紅藍錢咁簡單

你見GEM一樣搵大陸錢，拍廣告
但係連登仔尋日仲有post幫佢平反
話佢算有骨氣

你唔好借啲意將啲嘢混為一談
然後話人搬龍門

兩邊都反，即刻公平哂

樓主擺明假膠喇

大陸人奶共無錢賺?
你講出黎自己有無笑

佢都係被迫

免費架？

聽youtube又真係唔使錢嘅

都係PR幫佢出post
佢呀爺9歲就比共和黨殺咗
佢由細到大都好憎共黨
我會選擇相信佢

咁都激氣 返工好辛苦？

真
好心啲人唔好斤斤計較啦

兩粒睪丸代表兩制,一粒冇咗=兩制崩壞
Eason十幾年前就用身體諷刺中共
我會選擇尊敬佢

你去問下去nike示威舉牌 成班人鳩叫嗰啲有無錢收囉 淨係睇上位嘅人 貼地少少啦

咁popo 呀 宣左誓既公務員 賺政府錢
食黃店 回饋黃圏又當贖罪？

賺藍圈錢用落黃圈有咩問題

日出日落、黃金時代、革命演唱會 網上免費直播有收你錢?

連衛兵&5毛： 試當真幫adidas賣廣告，係藍！擺睇擺買！

Adidas:唔用新疆綿

連衛兵hang機了

5毛：

講到藍屍唔睇得咁

賺藍錢壯大黃圈啫

又係你自己話大陸人奶共無錢收，依家又話上左位唔計，上左位果啲唔係人？

上位者呀 上咗位 唔識中文讀多幾年書啦

藍絲唔食得黃店？ 傻仔

咁popo 可以贖罪啦

好似係2019年之後唔俾有假膠

第一日上連登
林家謙無表過態就自動幫佢話係話黃

大把白警

你有冇發覺你個命題自相矛盾

咁算 我聽你話反杜生算 條撚樣食KFC

睇樓主開po俾人屌夠曬娛樂 單春去死啦

邊有比人屌 好多人支持我

關藍屍食黃店咩事？況且藍屍食黃店我都有屌⋯⋯

你依家係講緊回饋黃圈呀嗎，我咪話係咪藍屍唔睇得囉，咁關回饋黃圈咩事呀？你弱智唔係扮嫁喎

有邊個唔係支那種。

你狗黎架？
有骨頭就幸福？？

姜B都係搵錢 回饋黃圈 有咩問題
支持姜B餐

骨頭關音樂咩事 你似弱智

上位者係咪姐係上左位？弱智人仕⋯Block

block咗又當無事發生 成為小粉黃

試當真係loyal級黃，所以無問題，eason唔夠高級

我信佢會回饋東管黃圈多d

捐錢去612

收到風佢暗黃

支持新疆棉花=支持強迫勞動，其實表態嗰啲偽人知唔知自己做緊乜

真 我地試當真都係咁玩

真，其實同全部公務員一樣渣嘛，唔明有咩好反。

拉

雙標兒登 習慣哂

除左你去演唱會買飛 有咩唔係免費

因為cc toy進駐咗大量真膠（on9仔）

你個龍門搬緊過籃球場用呀咁都想spin做一樣
乜柒試當真有無自己仆出嚟支持種族滅絕呀企係到賺同跪係到瀨都唔識分

我吊你老母都係娛樂緊大家
我可以支持新疆血棉了

咁你應該係五毛

試當真無同adidas割席=黃

真 唔明點解啲人仲要反共，明明中國依家咁強大，串到美國聲都冇得出

你條死五毛

但係adidas 今次抵制新疆棉

單純賺錢同跪低賺錢點同

博屌大法

支持集中營既人係應該受抵制
估唔到2021年仲要係以年青人為主既連登講呢句

企係度含撚同跪係度含撚
咪一樣含緊習大大條賓周
你訓撚醒未姐
屎當真幫手宣傳d藍店 邊一間唔係話希望香港黃絲死曬姐咪一樣種族滅絕香港人不過香港黃絲照樣奶屎當真奶到雪雪聲

佢要爆多粒先娛樂到我哋

係咪聽唔出諷刺？
試下代入黃色公墓員

睇藍絲野有咩問題 又唔係俾錢佢

收皮啦
許賢有去旁聽手足
遊學修支持本土製作
又算唔算有回饋啊？
單春做過乜？有無幫過香港年青人？

利申 追咗單春超過20年，非試當真fans

佢棚牙係幾黃

屌你老母死埋一二邊啦

又點解要屌Supper moment 啊

許賢都淨係旁聽下

Sunny 直頭上撚埋街啊，隨時畀人拉啊

點解又要畀連登仔屌啊

如果試當真賺藍屍錢得

咁點解 Supper moment 唔得啊

利申 Supper moment fans
(預撚咗得負皮無人回應)

比job比黃導演麥曦茵做

吊三毛老母就係五毛？咩邏輯

係巴打係咪日日睇抖音斗魚直播b站？
睇姐 又唔係比錢

除咗人身攻擊之外有無第二啲野講

Supper moment有冇被捕先

行得太前

邊隻眼見到回饋黃圈

你咁講 見到M記戶外廣告都記得一定要即刻瞌埋眼

去旁聽又點姐
以前2019勇武打完仗食餐M記都比人屌到飛起
依家去完旁聽就任幫藍店賣廣告任賺唔嬲免死金牌
問多兩句就話係咪要迫死黃youtuber
咩賺錢洗落黃圈
洗你老母咩ming仔咪一樣賺tvb錢
咁撚鍾意咩賺藍錢落黃圈
去做狗啦日日收政府錢洗落黃圈添啊屌你老母

者係咁 本身見你開呢個topic咁想引戰 我都廢時屌你
點知你入黎連點回饋都答唔到 咁低級 我就只可以同你講聲

低級引戰狗 收皮啦

樓豬日日都開引戰post 咁勤力

佢個抗疫音樂會全廣東話
當時連登不知幾high
轉個頭就話人廢佬冇貢獻

粉紅風不可長

等陣先，回饋黃圈，suppose去唱歌我地要有錢收喔